唱得歌未呀？好想唱!

Sing hallelujah to the lord~